有無巴打比女add 之後佢同你講係咪玩過party room

以為係以前啲中學同學/師姐 有common friend 咁咪accept
仆你個街 佢之後問我係咪有參加過觀塘party room
咁我呢排真係去過兩次 但都係同朋友去 已經覺得奇怪 問清楚啲睇下佢咩料
佢同我講「一齊玩dixit果個？」
屌你老母會唔會玩dixit都要約出嚟一齊玩呀 無呀屌你老母
最後我鳩噏 基本問候返how much 1q 之後同佢講我無錢買顏料 借錢比我 我會用一世去畫你(隻臭雞）
佢啱啱竟然同我講
我幫你同翻城大既professor 講？
城大cm我都識好多人
你點解呃錢都要呃到咁撚無品 講囉 我叫你講呀死臭雞
你啲相遮曬樣都知咩事啦騙子仲喺道兇鳩我

比10分鐘你組織下, 之後再出過post啦

總之就係小妹蠢 俾個有common friend既女 喺facebook request做朋友
accept完之後佢就問有無去party room嗰啲野 咁佢facebook有佢自己個人棟喺道既相都係遮樣 同埋佢都問得幾隱晦 咁知咩事啦 十居其九又係好似之前返教會嗰單咁呃錢
如是者我鳩噏完以上既內容 佢就喺道兇鳩我
sor真係嬲嬲地所以1999 因為條女實在太無恥

佢想同城大professor講啲咩？
講你問佢幾錢1q?

請問幾錢Q?

應該係同講無錢買顏料同1q howmuch掛
但真係奇撚怪 佢就填自己讀過city既 咁既然都係我城人 無啦啦點會講城大既cm
你就算齋講cm我鬼唔知你係講緊我棟野咩

大家唔好意思 嬲得濟打到1999 非常抱歉

問你有冇一齊玩過就係呃錢
完全唔明個關係係邊

或者我怪錯佢啦
但早排有單新聞就係有條女係咁add仔 add完問係咪上次比人帶嚟返教會嗰個 之後就有啲仔中計比人呃呃氹氹
我旨在提醒大家唔好咁傻豬中計姐

完全睇唔明

挑戰緊帶女去鋸扒潮文

完全唔明

好亂 有冇高手翻譯

同埋佢係講觀塘party room
我當真係有個玩dixit既聚會 唔係應該一開始就問係咪上次一齊玩dixit 或者講個partyroom個名咩
洗唔洗打到隱隱晦晦咁 要問先知係講緊玩dixit呢

希望#3幫到你唔好意思本身組織力都好差

可唔可以講中文？

百事有可樂？

睇完都唔知你噏乜鳩
番去學下中文先再開post啦

呃咗你乜鳩？

你重整一次先啦屌

見證新潮文既誕生

Po對話記錄啦你屌

樓主我都有遇過